路透：中國不再在國家安全冒險 鄧炳強獲北京信任

路透：中國不再在國家安全冒險 鄧炳強獲北京信任

《路透社》報道，警務處處長鄧炳強在消滅去年困擾香港的抗議運動方面發揮了關鍵作用。北京實施《港區國安法》，為他平息異見提供強有力的新工具。報道引述一位經常與鄧炳強打交道的高級警務人員，在實施國安法前表示，中國再也不會在國家安全方面冒險，而鄧炳強獲得北京的信任。憑藉進取策略，鄧炳強的峰芒掩蓋了四面楚歌的行政長官林鄭月娥。警方發言人在回覆《路透社》時說，去年的抗議令國家安全面臨風險，必須採取有效措施防止局勢惡化。發言人重申，警察將充分履行職責，嚴格執行法律，以恢復社會秩序，並確保有效執行《港區國安法》。報道引述立法會議員涂謹申指，香港面臨共產黨控制警隊，警隊控制香港的局面，這不是香港運作的方式，坦言香港已經變成警察城市。

2020-07-08 20:48:02

支持鄧炳強下屆選特首，帶領香港前進

香港人，反抗！

又真係唔出奇

諗起一哥做特首每日係添馬艦壓場處理公務就安心了

成立鄧家軍 軍政府
已經有軍旗

武官揸大旗

果然共都黨最叻倒果為因

好似當之前抗爭既原因粉筆字抹晒

咩中文嚟
行文好怪

似想玩捧殺

唔會發生

因為國安法已經凌駕基本法
所以鄧炳強可以要脅任何人
佢現在權力係香港最大

而家林鄭都要係佢面前扮豬叫
原因林生唔唱國歌，其實拉得.....

721 點算？

信隻看門狗好正常

唔信佢點會叫佢守門口

有槍又有中共撐 咁既一哥係人都做到喇

一樣諗法

佢一定比美國制裁，我可以放心

沒事兒

梗係相信啦 曱甴強高級黨員黎既嘛

加速先鋒

wfc

佢打正旗號當係恐怖活動，恐襲

逃犯條例

共產黨點會信廣東人 , 更加唔會信香港人

每日聽佢走音

黑警+狗官+太監=曱甴集團

我都諗到呢樣 希望做到啦
特首 司局級
佢做完狗長 估計依家起碼會仲有職任俾佢 咩尻公署果d

黑社會係要一齊圍爐

軍政府

之前好似有記者問過佢有無入黨 佢無否認

元朗啲白衫係私兵

佢有樣野真係勁！ "夠契弟".

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #特區免簽地位 #流亡政府 #國際戰線 #Twitter

做condom仔 梗係要被佢威下啦 會唔會公告世界咁話佢係condom仔先

何君堯呢

mon得好厲害前排先有人話佢conLdom左 呢兩日報光率又番黎

連登根本就唔會熄登

風火山淋

刁大爭住為721埋單邊有人阻到

吳三桂

傻強咪又係要聽寶寶龍話

咁就死撚得

一你老母哥

鄧炳強本來就係共諜插落嚟
點會唔信呀
廢撚話

啱曬中共口味

香港軍委主席
軍人專政

瘋淋顆生

支持鄧炳強競選國家主席

想睇佢客串賀歲片，親民貼地

應該會估咗保安局先

咁就碌撚啦。條友災星嚟㗎。支共想再加速亡黨呀。

共慘： 抗爭 咩嚟㗎 食得㗎？

從來歷史都係由勝利者去寫

2047年歷史書會話： 有班小數激進泯滅人性恐怖分子2019年6月開始四出殺害愛港愛國人士，首名被害者是（梁菱傑）6月15日從金鐘太古廣場被拋下身亡⋯⋯ 恐怖份子之後又發起多次恐怖襲擊及殺害無辜市民（周X樂）.........

你今日認輸 將來就會係咁

軍權從來都係最大最惡

一路都話強哥係浦東幹部學校出黎
你班港英餘孽邊有得比?

唔會啦，佢繼續控制警隊咪仲好，最多升做保安局局長
等林鄭繼續做一個有名無實嘅特首咪算

支持佢做國家主席

想推撚矖去強囝身上

回龜以來商人治港，公墓猿治港都試過，而家終於到黑社會治港了

警務處改由特首直接管理，行政長官兼任警務處處長

口號抗爭就算啦 你睇差佬會唔會叫口號呀屌

仲要係港英餘孽

因為原文係英文

國家還是黨？
要先分清楚

唔叫，不過貼
風林火山

所以見到張圖就打曬飛機?

咪係.
你俾一旅美軍加撐腰我帶隊
成個香港產平都得啦
0說服

盧偉葱或成最大condom

咁即係沒

信任一個只係識講廣東話嘅人？
路透你真係唔熟國情

大軍閥時代嚟啦

咁對中共嚟講係正常

終於唔出鳩招

可能直接國安果邊比個位佢

廣東省省長先啦
一個縣級公安局局長未值得平仔搞佢

佢獲信任就唔洗整國安公署啦

領導有方